PUBG CRASHED點搞

10月玩到3月頭都冇事, 上次一更新完就一直PROCESS HAS CRASHED
成個月都仲未搞得掂, 咩料